三野樣，總結你既童年，排次序睇下係黑暗定快樂

1. 畀女同學暗戀
2. 逢星期六上興趣班
3. 冇同學妹拍拖

3>2>1

我既童年係黑暗

連登巴絲冇童年

唔明你做緊乜鳩

出來睇下個世界啦

好認真諗左一陣 都係唔明

#metoo

巴打睇過過世界覺得點，可唔可以分享下

巴打可以諗三樣代表到你童年既野，例如係難忘既事件或經歷，之後按個三件事對你既影響程度排序，最後總結下你既童年係快樂定黑暗

係樓上我解釋咗，巴打可以睇睇

好難get到樓主思路 1999 不了

Sorry for 1999

總結樓主戀愛錯敗, 黑暗